今次咁好機會都唔打文宣戰，香港就真係冇得救

宜家成個歐洲都覺醒咗，好多人甚至見到支那人就直接開佢波

之前外國人成日話唔知點幫香港，其實好簡單，叫佢地boycott china就得

麻煩各位上Twitter, YouTube乜柒都好，一齊打好文宣戰啦

如果咁都唔願意，咁我地一世都活係極權統治之下都只係抵死

pish

推

Agree, push

HK is not china
China is virus, but HK is not

記得要話自己係

Hongkongese 或者Hongkonger

I am not Chinese

agger

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

自推

咁講有撚用咩
支那人成日扮香港 台灣 日韓人架啦

AGGER

Twitter gogogo

I am Hongkongese